拾音社依家去左邊到？

好懷念佢地首無限Kissykissy
依家仲有冇啲咁熱血嘅MK Pop

😂😂

左❌
咗✔

拾音社粉絲路過
等我係咁以講下啦
專輯
舊年開始主音何柏誠單飛做一隻個人專輯 15首歌

但係喺大碟之前佢出咗一隻ep先
叫做流星，四首歌，一首係廣東歌(無名氏的你我)其他係國語歌

演唱會
今年暑假何柏誠首次舉行個人演唱會 可以上網查《何柏誠私人時間演唱會》
係世界巡迴演唱會嚟
第一站係廣州

至於拾音社自己本身 有一張(組合名義推出)大碟， 叫overplay (收錄15首歌，12首廣東歌3首國語歌) 但係因為做個人專輯無限期押後

除咗大家最熟悉嘅kiss kiss kiss、菲士，有幾首都推介大家聽下：

他她與它

講社交障礙同自閉症患者

街角

講網絡交友、愛情

W

講雙性戀

月黑之時

講緊類似電影月黑之時嘅氣氛，旋律夠熱血

希望你哋鍾意